"Dat zou onmogelijk zijn, mijn lieve jongen."
"Ja ze zal.
Ze heeft niet alleen kunst, volmaakt kunstinstinct, in zij, maar zij heeft ook persoonlijkheid; en je hebt me dat vaak verteld zijn persoonlijkheden, geen principes, die de leeftijd veranderen. "
"Wel, welke nacht zullen we gaan?"
"Even kijken.
